手機遺失！！跪求歸還，薄酬2000

今日係新界上水匯座綠的士前往粉嶺綠悠軒，期間大意遺失一部Iphone X 手機，手機有棕色手機殼，如有發現，希望可以歸還，薄酬感謝🙏

同問我除左打上的士台同報警，重有咩方法可以搵翻！萬分感謝

幫你推

find my iphone?

肯定call定差佬一手交機一手孖葉

拎上支那賣好快到
btw 幫推

打去自己電話，打通左就話
我一定告柒你，偷我手機

iPhone X 上強蛋都成4k人仔，出手高d 應該拎得番

賣左去都唔只2千啦傻仔 仲要你有機會報警拉佢

我覺得執電話，係必需要有八九成電話售價

因為你部機唔係單計機價，而係你入面資料值幾錢
如果你乜都 backup 晒，基本上你買部新機就得
如果你無backup , 你就算比錢買部新都解決唔到件事

所以執到部機，理論上報酬唔會少

比錢有幾大講幾大, 你理我hkd 定krw

你出夠5000hkd 或者有機會拎返

話出重酬 再CALL定差佬鎖人 1蚊都唔使比

口頭承諾好似有法律效用喎你唔比可以告返你

有好心人幫我個fd執返啦
唔該你地
佢1蚊都唔收我個fd

屌你老尾執鳩人野仲講乜柒理論上報酬

你咪屌囉，你屌完d人就會唔執？

iPhone如果有iCloud唔係淨係可以當零件放咩？
不過喺香港好多人就算執到放唔出都唔會還